基本上狗校secret只係私怨撚先會拎黎用

又邊個比人欺凌
又邊個點點點 當自己係間學校既明星咁